曼城重創！根度簡十字韌帶斷裂

雖然曼城在主場2-0擊敗了屈福特，終結了英超兩連敗，但是哥迪奧拿一點也高興不起來，因為他們的中場大將根度簡的傷勢比想像的要更加嚴重，據《體育圖片報》稱，德國人恐怕要有遠離賽場8個月之久了。

用《體育圖片報》的話說，根度簡在週四晚上的初步掃瞄結果是「讓人震驚的」，他的右膝前十字韌帶斷裂，如果最終確診，他恐怕要缺席賽場6-8個月之久。雖然目前大家還在等待再次掃瞄確認，但是根度簡重傷、賽季報銷似乎已經是已經決定的事情。實際上哥迪奧拿對此早有心理準備，在曼城和屈福特完場後，哥迪奧拿就透露：「我非常難過，根度簡得有相當一段時間不能踢球了，恐怕得有好幾個月。」

在今年5月，根度簡就因為右膝重傷不得不缺席今夏的法國歐國盃。而在2014年，他因為一次背部傷勢，缺席了當年的世界盃。在根度簡的職業生涯中，他缺席了38%的比賽。（353場缺席了134場）。

又大傷

一月課返個囉

無根度簡 哥狗食屎啦

收皮啦

根度簡都唔是必然正選，咪唞下囉

又唔知要肥幾多

出古度根

問jason張咪知

問獌狗借廢蘭尼囉

仲嫌條防線唔夠炸彈咩

冇廢甸， 曼城注定收皮